有冇人覺得呢隻貓有啲似梁朝偉？

上Fb見到

唔覺 唔準你咁講我偉